7月2日前登記做選民, 11月24日使淋病支持者大敗

7月2日前登記做選民, 11月24日使淋病支持者大敗

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

夢想成真!